[City] 又一城大討論區(4)好不容易又過 sem 中

khcheun83 巴打開嘅 Telegram group - Cityu lihkg

今次記得啦 終於推到4

mid term

留名

開到4個post

奉勸禁多位報exchange前真係諗清楚先

今個暑假去北大工學院exhcange

巴打你去？
我都想去

Btw過三爆四LM

開埋tg group咁mk

mk仔

你真係想去就send email 問cse, 依家應該仲有位, 而且包食包住包機票

我要搞莊務
應該下年去

不過北大好伏 巴打睇路

大陸唔洗錢都唔去啦

鏗哥前年都去左同一樣programme，佢冇事我應該都得掛

shitty仔

佢先講完北大好伏

全國第一既大學點都要見識下，反正都係去二十幾日姐

EE 入ibank 揮手

屌你同我諗法一樣
所以就算D人話伏 我都想下年去

報左sem b exchange
平時旅行都一個人周圍去成個月 我諗無事既
係會驚啲貓唔記得我

我覺得去exchange大部分人都開心既

我都認識兩個，一個去奧地利一個去芬蘭

唔會嘅

芬蘭gpa幾多

啲空氣污染問題勁到爆

返到香港肯定生 cancer

Below 3.0

個別例子只供參考
可能佢 interview 同 IELTS 成績好拉返個分

我報左芬蘭無interview

好想去英國

入左黎最錯既決定可能記係去左exchange

有無CB exchange巴打同我一樣禁accept offer無反應?

準備exchange走堂去睇波

英

有無人讀過Lt2201 想知伏唔伏

好驚佢收唔到我accept

屌你我都想睇啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Why?

失去左太多野

女友？

男友

女友朋友同自己

GPA 過三？

巴打唔使咁傷心，我當年去南美都冇左自己

緊係周圍飛去睇

你去邊到先
好貴喎飛黎飛去

Denmark
其實同你飛轉台灣差唔多價

有錢係唔同d

無錢

差啲啲就過

有無cb巴絲今日去左briefing section

允行巴 check telegram please

工程小毒男 巴打
你個陣報nonju sem幾時轉status?
我今日轉左under review係咪即係有機 定係正常

大家點睇final year sem b 先黎exchange
好驚搵唔到工

有

去邊？

我都係報final year sem b
工呢啲幾時搵都得 exchange真係畢業就無

我都係Final year 下個sem a 去exchange
呢D機會真係畢左業就冇 所以照defer去

仲以為我禁錯留左兩次言

人院派college level exchange offer 未
每日都好驚
希望有得去

我都想 巴打有無interview

Semester 2

Sorry 我建議你去返 non-jupas 個 post 問，成三年前嘅嘢我已經無乜印象

同人唔同命

無報i level
上個sem聽exchange 講座
global services office 有個人講
人院college level 唔洗interview
唔知真唔真

我都人院 一齊等

唔洗呀 之前封電郵打明1st round唔洗in
聽聞 24號先出offer

exchange offer god

絲打係咪AIS

Exchange緊
日日食狗飯

你報exchange係報邊到?

where

cb2400會唔會問到勁複雜 例如會唔會問“點解MPL/w=MPK/r會係optimal choice 個原理係乜” 定淨係識條式已經夠

做咩咁慘

cccu仔走黎扮下degree仔先

呢科唔會好深入，淨溫ppt都夠有突

會升翻架 巴打

依個group 全部都係Shitty 仔

咁又點？

city group有city仔好正常

想問如果ge F左可唔可以讀第二個ge畢業？

竟然有4

lm

亞洲地區

有無巴絲解答到

可以 但個F應該唔會replace by你新grade

Aus
出去食好貴 hell can整狗飯都要食

唔介意gpa

midterm爛曬grade

+1

+2

+3

Wk8有報應
終日以淚洗面

笑什麼

GE都可以爛grade

屌你老母 cb3041

有無人讀過LT2201啊 考試會點出

似乎GPA已收皮

其實 GE2410 係咪on9

要成班癡線佬喺度扮client team 同engineering

扮一次唔緊要 妟d 要扮夠三次

份blueprint勁多野寫都唔知點做好

你係咪入錯地方

其實都ok既
平心而論2410好玩過1401

正正常常都有b range既 呢科唔太差

今年yr 1 初頭唔識路，冇reg到hall,
依家開始後悔，搭車曬$曬時間曬精神

想問下part a + b夾埋幾多分先至安全有hall住？
同埋邊個hall係又摺得又玩得既？

我住悲情城市既

我估130
only score a

唉12月有排無check Email
本來有hall 都變無

我140都要後補上 仲要去左女層+同個騎呢rm住 我想問下如果下年想住單人房但無return分仲住唔住到單人房

btw面積分係咪計總面積除人數？

係

我有個friend 300呎住9個人
所以佢住觀塘都入到hall

part a + b得130分
今鋪冇啦冇啦

ma1201 test 1個mean高到痴線

當年第一份test 86/100，最後A-

屌睇錯以為係1200，我1201 test全部得一半分或以下

1201其實算易
個人覺得1200難啲

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

1200 我兩次都係80左右
出A-

who is that

1200 100+89 A
考試好撚難

讀GE都難grade 屌

part a 同 part b 唔係分開計咩??

GE有齊ABC

mean 95

今次份test出得太易，
成班人鬥小心

part a 120分，
part b 10分，
咁有冇機？

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dickdickboy
20 / PolyU / 23BRESS / Surveying

lt8精英班高分正常啦,我見德國人果班mean 53

德國人班 係唔係da

有冇人知lt3 mean係幾多？
香港人prof但教得
利申：好彩走去sit lt8 姐

5科mid term 炒晒全部celow maen

i know that feel
有一科4成都無

上個Sem我都係冇一科Mid Term過Mean
完Sem有兩科A- 唔洗咁擔心

有冇人會join triangle program

BDCA問親 個個都過3
科工今年放grade鬆手咗？

算啦 一代不如一代就真
以前College制 冇3.2都唔洗入CA Department

真既
College收生變到Dept收生既惡果

唉想問 我year 1比人term左無hall住
係因為搞錯sq ft同sq meter
想問我寫求情信仲會唔會有機會有得住

reg summer sem係咪都係aimsreg？同埋今年幾時開始有得reg

同問

當年揀科頭三志願都係CA major，點知入唔到跌左落第四志願水泡系

當年科工排名係咩
Civil
BSE
CEM/TQE
CS
…？

收分：civil>bse>cem>mte>cs

ECE Average 2.8x
INFE Average 2.4x
CE Average 1.9x

幾Hea

不過TQE唔係收好高咩

cem>tqe>mte

MTE

當時直接將tqe mte 放係最後，垃圾科狗也不條

呢句真
你最後入左咩

HKU EE

話說你好似好耐之前約過我食飯 但最後唔知點解無食到

好似已經係幾年前既事啦喎

所以咪話好耐之前
個陣讀ASSO 唔想理咁多
依家DEGREE仔

讀緊垃圾科，畢業等失業

UE 有鬆手過俾 grade 咩

Department 制收生害人害物

出覈個天文學會post做乜撚

THIS

sulphate兄，我都想見下你

too late. graded

有冇final year 仲未搵到工

你係指今年grad定舊年grad先

返去city can小聚囉，我依家都返緊工呀

返咩工

不過
UN巴都幾耐歷史
好似係Ive升上黎 ？

鏗哥好想入既一間大電公司

邊個tutor

你grad撚左啦咩
intern？

收到senior entry offer入黎留名
想問由year 3讀起係咪冇得declare minor

可以

有冇巴打係讀mechatronic or mech
IVE仔 cgpa 3.4有冇機會入到mechatronic 或者 mechan科？
唔該曬

ive-->shitty--->hku(洗底)

shitty無邊個prof岩

守門員曹永廉/offer女神/堅系跳制/迷離妹妹(#60115)

屌屌屌要用分身入黎?

再者 你以為話入就入到 錢買唔到架傻仔

之前報紙講嗰件高分低能咪又係中大統計學碩士
連佢都入到
要入有幾難
不過shitty仔水平咁低
入到就緊係要打曬發機射到一地都係

Year three 暫時未有ME 得MTE
今年 year 1 班人先開始有ME
所以想讀ME 就要犠牲一下，入黎由 year 2 開始讀起

利申：MBE department

小心地滑

你老味自己提出黎講跟住話人打飛機 好撚野

你想陪on9仔on9埋一份?

[再者 你以為話入就入到 錢買唔到架傻仔]
你打得呢句野 咪即係想講碩士好難入 所以你入到就巧叻叻豬

唔係我巧叻叻豬 係你自己講到好撚易

我就真係無你咁叻啦 可以比人bam完又禁言

事實上的確好容易入
係人都知碩士係用嚟比辣殺洗底或逃避揾工
得先先會覺得巧威威

連囝開始學埋早洩啲衰嘢
亂bam高汁會然
好彩小妹太過無懈可擊
令連囝找不到藉口安插罪名嚟詆毀小妹

男人老狗小妹真係屌你老味

本是同根生
喺香港生活都係垃圾嚟啦

你條shitty仔又喺度誣衊小妹

SBT

你可以 但你要諗下2年讀唔讀得哂 雖然有得揀defer
讀唔哂臨尾drop 會將你minor讀過的course自動變哂做free electives
btw minor的好處係 可以讀到人地dept的course (你就算reg唔到 都可以paper add drop)

早知add定日文依加唔洗上夜晚堂

不過係我唔記得reg科在先

黎緊semA exchange 突然驚得我自己

你user name

應該會有其他人的
如果係女仔

但係連登無絲打

去前好多野煩 想有人分擔下 但如果條友係乜都唔理 寧願自己

去邊先 我應該都有offer 去英國

USA

可唔可以用一個暑sem讀晒佢
想追求知識

summer sem最多reg 7cre咋喎，而且未必開

數字bb我又爛左grade了

點算好

Quit U 保一命

QUIT完我屋企將我斬件上啊

巴絲打們

trans 科係咪一定要例如果科至少B+先trans得?
定係果科符合條件, 你讀過就得?
同埋有冇話最多可以trans到幾科?

Thank you

Normative 4-year Degree: 60 credit unitsAdvanced Standing I: 45 credit unitsAdvanced Standing II: 30 credit unitsDouble Degree: Half of the credit units required for the award of the double degree to be stipulated by the cognizant academic unitsAssociate Degree: At least half of the credit units required for an award of the University must be earned by the successful completion of course required by the programme concerned

住hall part A 要幾多分先穩住？
Part B 完全無野寫 淨係得part A嘅分夠唔夠做

120

asshole仔

120分就okay ?

出面又撚啲cdrom

BTW Part A 120分算OK
我都申請左
Part A 140
Part B 50

咁高係因為下年final year所以唔理咁多作大佢

Final year易入好多
唔使作大既巴打
利申：識人住大埔final year都照apply成功

我今年(2016-2017) yr 1,
上年(2015-2016) 自修入黎既。

咁reg hall part b 果度問我中學既活動，
我本身都有多30分加，
有做學會幹事，義工，
但係因為佢唔計中六2014-2015 而冇得加。

呢個情況有冇得同佢講番？

幾廿年前既野點同你計
如果你上年一入黎就reg hall都可以計埋

無得揀就算啦
用part A入都得

知

有冇人知bse 出到黎認受性過唔高？

唔想辛苦唔好揀cvse
競爭大到你唔信

最多人爭一定係cvse 16個位 最後頭40%收左34個
Surv 31個位收左13個

Cvse辛苦好多但可以做埋surv啲野，surv唔得

Btw自己衡量多人搵工，有啲grad左都未搵到工

讀ee最好

bse收左皮

三九四五零二係咪姓陳

more

CityU Civil 剩係考到civil, structural牌 （無geotech)
其他唔洗諗 不過做survey相關都得
而家HKIE scheme A仲未approve添
因為我地無contract & management讀
所以今年yr3+yr4 臨時有個CA3686讀特登（星期六朝早10點返黎）
就係為左今年yr4出到黎行到scheme A

BTW 前年入top20% GPA >3.33
本來得廿個左右嘅cvse有70個人讀

Reg Hall Part B 40分夠唔夠做

唔夠

小弟想問gbsm收咩gpa同收幾多個到

Surveyor牌有degree有公司肯請你做兩年就考得

想問暑sem course幾時會出

小弟反而對Bse有興趣,有冇巴打知依家果科archi studies係咪一樣架

我想問EF tran去computational finance難唔難？

J_____ Chan

係呀year one,改左名唔知遲下hkie受唔受呢,最怕佢一陣改course內容搞到冇牌

依家科野傾向Research左
唔知點挖好似無咁實用既感覺

想問下reg hall作10個人係屋企住係咪好誇張

搞咩？搞笑囉

吹到咁大
佢肯定要你提供證明

我想問有冇人係nonjupas入ace year1?

city bst asso?定其他asso

係咪呢一兩年都有？

大概幾多個 如果可以既話幫我八下幾多gpa

你作5個都話丫

識人恆管轉過黎

有冇得淨係reg sem b sem A要exchange 但sem b前先apply啲位多數會比waiting list

佢唔係抽樣咋咩
啲人點樣吹到part A 160

咩科 幾多gpa

Gpa就唔知 轉左過去ace

多野做到想喊

yr1 想 trans 去survey 要幾多gpa 先夠做

同問 同埋有冇得轉去下年新開既M.E.

me好伏

點伏法

我呢排係到睇cityu me既課程
感覺同cu mae讀既野差唔多
你去睇睇

就我所知cu mae係乞食
何況係city

佢摺左mte同mfse 再combine做me
而mte同mfse本身就係伏
利申 mte tran走左

Tran左去邊

有冇人知gbsm既gpa cutoff幾多

允行巴
f左一科係咪玩唔到nonju

f一科你gpa都收皮啦
點玩 印象中你仲要係year1

要defer了

我想知係唔係pipe準備f

Hi unexpected巴 之前高登已經見過

係 好頹

我都有機會

不要緊

咩係ip

in progress

唔記得好多人已經

讀asso都拎C-

好想見unexpected巴真身

A0一個

巴打一定好Pure好True

佢係呀叔黎

我食左7條c 有3條係c-

我有F C- C C+ B- B B+ A-

你year2咩

year 1 讀緊BBA IM

收皮

tania lau bb真係教得好好

下 咁多
仲有咩科爛成咁

C- Pipe ELC
C Living MA0101 HVAC2 GE

之前college收生就要去到top20％先入到 好似係3.4
但依加跟department收生 條curve應該會低啲

之前sem頭話有緣見面

Yr3 但會defer

仲要低過3.4？

巴打識唔識aaron同andy?

UN巴翻工

返學/工 research life

Master緊？
會唔會乞食

想問下BCH1100 冇上2堂會唔會F

不要再說了

好驚

好似總共四個咋喎

會唔會過唔到ca

唔會掛 佢仲有assignments

Assignment + lab都係過4成姐

做咩唔去做lab
chem已經係派grade科
exam前兩日先溫都a

訓過龍

Coursework果度應該冇事掛

冇去lab基本上一定pass唔到，我識得既fd都係因為咁樣拎F，出年醒醒定定返足晒啦

Exam做好啲都唔得？

但係我有個fd都係走咗2個lab
佢exam攞70%分都有B

你等出成績咪知

要求安心姐

係咪d活動搞手 我毒撚返學就返屋企

累

瘋狂追deadline

差13頁A4紙未溫

唔理了

Assignment未做完
照訓Lu

正確態度

城大四大 晉身三大！！！

成日打飛機對身體唔好

讀ee都難搵工

咩都乞啦

又一城大是原罪

非一大都原罪架啦

Chem會唔會教得太快

Richard Cheung?

好明顯係反話 ..

Unexpected巴而家postgrad?

係
唔好起我底

More

大家最近生活還好嗎

Peggy Lo
一堂急口令咁讀咗兩個ch 既PowerPoint

我唔准你話佢

shitty 神人unexpected 未grad 咩

仆緊街

神人

神你個頭
真正神點會有時間上x登

Wk13頭兩日有兩個test同1份proj，全部未掂撚過，迫到死死下

n展比狗讀

咁田巴係咩

唔係巴

想問下可以係邊到自己

自己個科啲人畢左業幾錢人工 就黎要揀major

Yr1 同yr2已經好大分別

睇科姐，你試下ee同SEEM比，睇下邊個辛苦啲

SEEM

利申 ee

大家不用分得那麼細 出到黎做野都係好想死

Shitty好似無 但你可以參照下poly employment survey相似major的avg google到

Lm

其實d prof會有salary data 你有相熟既prof可以試下問佢

如果係非專科 都係唔好問好d啦....
利申: 係

4人pro
班gpamte 1個交垃圾 2個唔做野
我應該點做

搵tutor講
show佢睇班垃圾的野

個distribution 會唔會太誇張

Mean 43.5

我低過mean 好多

60/60

屌 仆街 我岩岩好合格咋

Finance?

Civil今年最多位
Bse反而最少

放棄啦

唔准

BANL多位過BOM

一星期內2個mid term 2個present 2份assignment 2個interview

係peggy到拎左個A

認真同d prof講 我唔信一個通人情的都無

睇黎前幾年係高登推得太勁好多人讀

有冇升grade既同志？
btw Killer Louisa

不過我覺得最後BANL都係會爆

指南都睇過呢條八婆啲grade好撚有問題 c-都俾撚得出 ue都俾到咁
啲人仲話訴已投

四大淫soc係邊四大
咩hall最淫賤
男朋友non ju入city

再見男朋友

同學搭電梯唔好玩連登啦

即係成班個grade奇低?

你黎 ？

係，大部分都C range,
但其他班個個都B range

代女友問

first hon係咪有條嘢借（定買？）俾你影相？
條嘢係點借？
有冇得唔借袍，只借個條嘢？

係啊有一條金色既野掛係頸
你同租袍既講就應該知道
Btw女友first hon

佢想係外面買袍
有冇得淨係係city借個條嘢？

條窗簾繩係你拎cert個陣比你

first hon

thx 巴打

其實city係咪多痴線佬

我見有個長頭髮男人係ac1不停遊蕩
又有個女人係到一路用電腦一路九唔答八

利申:非city學生

tutor話上個sem個grade班班都有問題

Ee lab 應該係最多

UN巴

不過shitty好多街外人就真

哪有時間返shitty你老母

我有科預期應該pass唔到，最多都係c-/d，想late drop想問要點做，應該比啲乜理由？

本身18cred，去到sem尾完全搞唔掂

差0.0幾就有1st hon好折磨，努力d追又唔係，唔追又覺唔抵

unexpected 做咩讀postgraduate?

依家未揀major 但本身想轉department 揀第2個department既major 係咪要等7月?

要洗底囉

冇架喇除非身體有特別事
如果你話驚fail drop既話 應該冇咩可能

acct 地獄

聽人講要比錢

唔通你係jacky 仔？

唉

一時睇唔開

屌 summer hall都waiting list

搞乜

summer 唔係好多位嘅咩？

我都想知
同個fd想reg埋一齊
點知佢successful 我就on waiting list
不過都聽到好多人waiting list

2311

game project 唔掂 有冇人

累了吧

屌你老母
City愈來越多痴線佬

收到EE year1 offer
想問下EE 其實係咪好讀
利申數底好 鐘意programming & hardware

有個HD仔上到黎個個sem 科科A+，仲拎埋HSBC Scholaship 40k，你話呢？

Ho Wai Ho

Wai Gor

今日interview幾順利

Un巴已經係其中一員

乞食佬就有份

你嘅數底好=dse lv3定4
數學真係勁嘅話仲駛鬼讀asshole/hd咩

屌你老味 今日番學果陣係lib門口俾人問隻鞋好靚可唔可以睇下

Ho Wai ho個present有做足準備個grade唔會爛得去邊

gay佬

咪又係你啊陳生
Math 5* / cal A+

3個月讀完hkcc同cu nursing
人唔笑狗都

聞所未聞
巴打撈邊範 之前係高登成日見到你

撈乞食野

可唔可以推介一下 summer讀GE的話
Area 1 / 2 入面邊個易靚grade啲？
同埋CHIN1001,
KO Kwong Tim同CHANG Kin Man邊個好啲？

Week13開始無人推POST
成班溫書爆4 平時扮廢青

揀埋major會死多十又九幾次

Hall application period過左係咪冇得報

之前都有係ac1見過poster 屌原來3月已經過左

MA1201 咁簡單都想死
Year 2 core 嘅MA course 你仲辛苦

利申：科工

MA2172 MA2001 MA3001

2172認真垃圾course黎
明左concept就教人用software啦
仲邊有人會落手計架痴撚線

星期四MA1201 test重未有心情溫
其實yr1 MA 8成都係中學m2野

spss

有冇老鬼可以解答

輕鬆啦，我兩次test 2x/50 同1x/50，最後都出C+，可想而知幾易pass

你讀過m2輕鬆A啦

辣殺

C+咁辣殺都講出黎

Chang kin man幾好

上年暑期reg過chang kin man
佢超好人 好林善 上堂好認真教書但唔會理你做乜 玩手機去ac2 canteen都得 可以走4堂 改功課勁鬆手 城市論壇其實好hea
其實呢科真係勁輕鬆我都好掛住上堂暑假上chin1001既日子

1201 讀少1200好多
我冇m2都A-

1201 做下past paper 乜都夠啦，根本啲題目都係一樣
利申冇讀過m2都有A+

下年請聞

利申：我都miss咗deadline 就咁又冇多一年hall

去到下年如果佢後期都仲有空位會send email比全世界apply
但果時應該已經sem中

淨係讀過m1 都覺得ma1201 易過ma1200
黎黎去去都係考果幾條式
反而ma1200 變化多好多，好多唔同題型要操

Hihi 啦
溫左成日重未溫哂MA1201 complex no.

仲有matrix等緊你
邊做tutorial+研究ans, 邊温ppt會易入手d

emily bb

WANT DIE

Let's go PKU Globex Julmester 2017

Present

我冇讀過m2, 我又唔洗讀ma1200

可唔可以畀d lecture notes 我

pish

咩notes?1200/1201?

岩新手自學m2既notes

1200係咪相對淺d?

如果完全未學過1200 d數
1201 in 數應該會食得屎

我會話1200考智力,轉數多少少
1201就考勤力多少少 黎黎去去都係個d題型

我都係自學姐

不如你地有notes既就畀哂我啦

Exchange scholarship interview 會問咩

你要1200notes？

ys 係咪可以開心share?

Pm me
我有Backup

igtsbb.hkg@gmail.com

邊有pm呀

係到比你

Down完講聲

DOWN左喇, THANK YOU VERY MUCCCCCCH

巴打做咩依家成日上高登？公司做野做得唔開心？

返放工唔上黎有咩做
唔通睇paper咩

Cs1102話有學術不實情況出現，有冇巴打知內情？

有人冇上lab扮有上 自己比分

學術不實 姐係乜

你個名

ok fake dog

唔好理個名

peanuts 仆街啦

SemA個 lab 入分pw好似已經流左出去
利申 semA番足lab 拎埋a range

Kenneth 萬歲

佢點知我地係唔係自己填分先

其實d lab好似加埋得5分
不過kenneth係正

無記錯當年 Helena 係我 lab tutor而Howard 係我 course instructor

佢兩位出名做事認真同嚴格，今次呢一單嘢肯定好嚴重

花生

CS1102 exams 先難

唔知Helena 呢個 semester 有冇做 lab tutor？
如果有，就可能係佢個班

Check ip應該唔難搵到cheater
除非你係city 用番city wifi 但冇去上lab囉

呢次佢地仆街

Helena係咪個肥婆 好撚串果個？

聽frd講後尾轉左password
如果用過舊password試下入應該就係咁先

wk10係做做下LAB試過
咁玩完

但事實上無影響個分又算唔算dishonest behaviour

佢封email講到明
只要唔係tutor而用password改過milo既分都算係dishonest behaviour
btw對手係cs prof,
用電腦問題一定冇辦法過骨，
一check ip 就收皮，
所以認左佢啦

我覺得city無咁勁
同埋會唔會個個都check ip啊 咁咪有排check
賭無事好過

想當年都試過
又係1102
不過無事

lab 跟住份pdf 照抄都要作分

semA都有人咁樣做 不過多數lab唔會take attendance所以冇人發現掛

呢個真 我上哂lab都係咩都唔識 全部照抄

如果好似上面位巴打咁試下用舊pw login但入唔到
咁又算唔算改過個分

就咁講翻我個CASE 個LAB TUOTR應該認得我個樣
所以應該唔會搞到我既

堂堂都有問問題

LOGIN唔到 又點改

我覺得都係靠嚇 仲要人自首係咪想睇下佢地有幾驚炸

kenneth真係好好人 cs1102 lab都係佢教 遲到都唔會理 之後我year 2讀教java既course assignment唔識email問教呢科既professor次次都hea覆 我咪問kenneth 記得佢好好人 佢真係打勁大段野解釋得勁詳細 又比埋例子 已經唔係佢學生又幫唔到佢填tlq都咁有心幫學生

Helena 性格黑白分明，只要係錯既絕對冇情講，無論係做事同改卷都一樣，佢今次仲要開天窗叫人自首，好明顯暗示你玩完明年請早

利申：yr1個陣cs1102有部分人係lab present遲到，佢叫晒所有人係出面等全部罰企；另外，佢科科改卷都改得嚴到爆，有科學生次次都拎一半分，仲要幾成人拎F

所以咪話黑白分明囉，只要你做到佢要求，佢一定會比足咁多你；但如果你行旁門左道或者唔認真，佢就死都唔會比面你

做事認真嚴格係佢既性格，我估佢想對得住人對得住自己

認錯，不了 個密碼係我地靠自己實力拎反黎
如果佢真係會check ip 根本唔需要改密碼 反正cheat密都check 到 所以根本改得醒個班人（跟反時間 日子）唔會有事

叻叻豬

個密碼係我地靠自己實力拎番黎

佢哋準備Quit u 都似

認唔認錯就自己take risk囉
有危亦有機

Last個堂好好彩 唔知醒 改左個密碼個時 冇入過舊密碼

其實我覺得 Helena 份人無問題，而且有問必答
好過其他冇心 hea 你嘅 lab tutor

利申：我自己都係做事認真嚴格

今次用密碼個班會冇晒lab分定直接F
有冇人知道以前係點處理

好威wow
我覺得Howard 出email 同所有學生咁講得，其實手上已經有曬名單，知道邊個有份
自首可能有得輕判，但唔認罪分分鐘被人quit 或者好大件事

花生友表示：

反你老母咩
大學生連字都未識打

拎到密碼仲要好似好威咁架

反你老母

所以咪出左之前隻厚顏無恥年宵抄襲狗 唔覺有問題之餘仲覺得巧威威

抵撚死

有無人有exchange scholarship interview

唔係公廁黎咩,去親都有

Hr唔詳細睇transcript無事的

都係😂😂

Student exchange fund 同scholarship 2回事

收唔收到風Q&A問咩

fund又係咩黎

Fund 係唔洗apply 自動會有嗰個 好似係

Shitty仔

會自動有幾多
依家先知一定會有

facepalm.jpg

好奇一問
佢嘅名單淨係計今個sem定計埋上個sem, 聽人講今個sem啲人識咁做都係上個sem讀左嘅人教

留名睇刮埋以前sem

大清算

咁點解上個sem 知道人用cheat都唔理
Course leader 唔同？

屌你正呀喂 揀major

有冇詳情講吓

hi陳生

又係lab password流出
跟住有人想走堂 咁咪自己填分

想問city 其實可唔可以double minor，多數會唔會批？除左留意爆cred之外仲有冇野要注意？

major computer engineering
再minor computing + minor electronic engineering就very good

無上幾日就咁多花生食

Ce好似minor唔到cs

[/

1102集中討論gp
tg：shaiavdo
為避免唔關事ge人 請cap 低自己MILO張圖 你可以hide左自己個人資料同時間
再sd比我 我再add你入gp

好似幾興奮

N個sem前讀1102受唔受

咁都要自私傾

驚比人捉到

推

無用到個pw但想入谷

冇用唔洗入黎啦

你又知佢有兩個密碼

Exam不要來～

話密碼靠自己實力拎番黎真係笑大人個口
咁plagiarism又係靠自己搵到d料番黎囉，你試下

無上黎兩三日又有花生

有Interview個d gpa係咪好高
申請左好多個都冇

"個密碼係我地靠自己實力拎返黎"

打幾多排名飛機都無用 總有on9仔倒你米

笑撚死

我都冇

過3

過幾多

留名睇甕中捉鱉

屌 上個Sem 讀CS1102 頭果幾堂lab 已經有password 啦
但覺得個lab 又幾撚過癮 走去上足哂 一次都冇用過

應該唔關事
Btw application嗰時R咗prof 封reference letter交上去

認錯 不了
講得出上面嗰句嘅人係咪無撚腦架
宜家重點唔係人地捉唔捉到你呀
係你做錯咗唔撚認呀

得啦有pw好威啦

我以前直抄lab manual再交就滿分
聽講Helena就嚴好多唔係次次比你滿

夠膽走堂又唔撚夠膽無分
咩心態

City全部desktop/hall 嘅電腦都係static IP
如果你用以上嘅電腦login過就

而wifi係派WAN IP
基本上查返 WiFi 嘅DHCP Record都係

有做過就自首啦
有心查你實仆街

講真佢啲Lab都唔算悶
你唔識嘅照pdf 抄都得啦

利申CS1102 A+

屌你老母A+

真心
本身都係諗住A range算

一切俱往矣
今日sem應該收皮

A+你係唔係讀cs

唔自爆啦

收到風 CS department 已經有哂堆垃圾既list
等佢地黎自首
今次仲嚴重過抄曲
輕則proba 重則
基本上比Helena 捉到真係唔洗解釋
直接認左佢好過 解釋即死
利申： CS 天文台

全CS人都知 CS有兩個人唔可以得罪
一個Helena 一個Mandy
兩個都好好人

Winnie 先係最好

Helena好好人喎

反而想知佢地點check到

CS吹水台

唔知班拎到密碼既點呢

有冇巴絲介意下hall
爬左文個個都話打手

唔止CS 有其他party 幫手

點解咁多個sem唔搞到今個sem先捉

大佬 要周你班友出黎真係易過借火
破綻咁多
出cheat 都唔用腦

最on9一定係個班要take attendance既都照出

真係好似key上去

想問下summer sem cciv係咪勁難reg到？
Summer sem reg GE有無分時段

你reg黎試下咪知難唔難lo

但我覺得都係好小事
係咁認真就唔會比交比助教做 仲要咁易比人望到個pw 仲要個exit test做錯都照tick attendance 見過人早走乜都未做叫助教tick左先又得
仲以為個partcipation分係好求其

掉返轉講
人地放水放到咁都走堂
好唔俾面姐

睇人仆街係開心
但睇班academic dishonesty的仲開心

就係有班傻仔以為好少事
開埋panel 班instructor要打report架
唔做死你班友就做臭自己個朵
更何況早兩年先收緊左dishonesty
依家認頭同比人周出黎 真係差十萬九千里
到時張cert上面就

係啦一早做完又A好威啦

利申 好酸

垃撚圾
CS 1102都要cheat 上堂有幾撚難姐
比人捉果班根本抵死
利申非cs人 cs1102有A

祝所有出cheat人拎F 兼寫落transcript

111

算啦班人唔會信架啦

好似個個hall都差唔多

你唔講想要d咩hall life好難介紹喎

係咪今晚12點有得睇有冇得住

有咩人報左coolthink ambassader?
Interview問咩咖？

聽日打去gso問下先 6月尾就要出發

邊個hall多活動？
同埋佢抽人出黎check係點抽法

有冇打機or啱毒j嘅hall?

打咩機？一齊reg🤤

認真識人考試出貓比prof捉到
都係F左 transcript 冇出cheating /Academic dishonest..淨係retake
想知cityu邊到有講過academic dishonest 會出落transcript. 有冇奶個嘢嘅巴打可以分享下

利申:有研究過academic dishonest

應該係個prof好人唔落佢名姐
一係f 一係落名

Helena 唔會bor

屌 住hall 又waiting list

part a 90 part b 0
有offer
不過yr 3

睇panel

呢個好睇下年支莊掂唔掂, 但傳統黎講想多活動HALL6無走雞
多local多活動 一定唔會頹, 但會唔會太chur就睇你自己

出左result拿？hall

Part a 90都有offer?

屌 我100都冇得住

我120都冇囉

BE死路一條

有冇巴打讀緊ppp
asso仔糾結緊要ppp crimi 定 cu 老年

為興趣果斷揀econ

咁嚴重

asshole仔
仲要折墮到想讀shitty

咪係
asso仔

我都係asso升上黎 加油

你yr2？

econ好似好難勁多數計喎

想問cb2200會唔會好似ma2172咁難

city econ 冇數計的 （有小小既但對比真正既econ degree真係好少）
上堂就係大家圍埋坐一齊9up下啲model
讀完都唔好諗做咩reseach 搵工更加唔洗諗
econ major 本身已經成日比啲interviewer串你讀既野唔關事
city ef department仲要係cb咁多個dept入面最hea 最少career support
真心勸大家唔好入ef 想讀econ／finance野minor就最岩

PPP
頹到仆街 又乞食 揀crimi好過

我上年係7月apply
邊到有寫星期一dead

好詳細 唔該巴打

你幾時in

星期二

一here

星期二9點

我有frd 都係9點
你地知唔知會問咩

有冇讀緊seem 既巴絲可以比下意見小弟？
我而加讀緊city bse asso year1
應唔應該狗衝個sem year1 offer?
呢科前景點？

允行巴 我telegram左你

shitty asshole仔

收左你？
happy lor
tele我遲d應你 等陣有interview搞好chur

我80都有

120 都冇
點解80,90 反而有

seem全city收得最低
但d courses好hea好輕鬆 department d人好好前景就唔知 但可以輕鬆4年
特別係elogistics 個major真係hea到痴線 有科exam可以完全翻炒past paper 全部ca分=2份lab report 個lab report個活動仲要係玩電腦game 仲要成個sem淨係返4堂 真係好正 最衰已經最後一屆畢左業入順豐做掛

而加轉左制啦bo

係喎 佢新制仲要讀多科ma2181陰公
舊制elogistics真係好正 d major科又無乜計數無phychembio 一半business科 但又無cb d courses咁多麻煩野做
一半cs科 但都係d簡單入門野
勁多free elective 既credit
新制要讀埋work design果d野 睇見即刻有d急屎

即係新制係咪冇咁hea ?
work design有咩要注意

但個grade無f既 即係唔會f人?????

ma2182
唔知你呢個咩course黎
但elog真係

push

問咩

求我
答你

求你

pm me

Pm

聽完講聲

仆街好似自爆左

姐係無自爆 無人聽到

唔該

一句講哂, 讀完SEEM出黎做野有冇可能過20K?

男定女

講普遍情況

你講fg？
讀building個班一出黎得civil過20k姐
另外個d都係得18左右

我覺得新制好恐怖啊每個學生都要讀原本seem另外兩個major ieem&tqe d科 有phy有chem仲多左咁多數 我讀新制一定唔quit唔得 一定讀唔黎
因為我當年dse靠一科elective ict個爛鬼分入shitty u 無phychembiom1m2 我諗無人好似我咁大獲 之前第一堂chem lab個個都勁熟手 得我一個完全唔明up乜 真係勁自卑你中學有冇讀chemphy m1m2架??無不如揀其他唔係engine既科啦........

bch1100 ap1201 ma1200已經難 再讀晉級d既一定讀100年都唔會識

不過新制入面既seem3027同seem3020都係hea科 seem3027又係上4堂lab玩電腦game之後吹report

搵錯野添
但richard fung教書好好架 唔會跟notes讀又唔悶 又唔會比壓力學生 比好大自由 佢話lecture

SEM出黎都唔知做咩

保安員

笑？不知幾好搵

想問下如果fail左elective可唔可以揀過第二科eletctive讀？fail左會唔會對gpa有影響？

咁點好搵法

讀完個degree就考aco啦

可以
會，因為另一科成績唔可以 cover 翻 fail 左果科，一係你 retake 翻同一科，pass 左佢

玩完了

巴打你grad左？
利申 elog

你去做

叫春

如果揀hall想要間可玩可摺既 又唔淫亂既邊間好

你屋企

Hall 5

新hall

CS 單嘢有冇下文？

0

Banl定bom好

利申asso仔唔識揀

慘 垃圾asso仔

唔洗理佢架 佢成日係咁
見低就踩嘅人嚟

好似會改做鬥技場排名高就送石多d喎

階級先岩

睇你中意邊範啦

cb2200好難 好驚

BANL聽人講就專D
利申JUPAS仔掙扎緊
等完final再改choice

MS巴打？

hall 10 / 11?
想問你地點睇呢兩間 唔該巴打

好似要好高分先入到score a
Score b新生中學又無做咩學生會長

佢由CS轉左去SEEM

e-log先岩

你認錯人啦

兩間都差唔多啦 其實新hall最好係toilet同間格大啲
但有個伏位係中間有幾層係好短無common 識人會難啲
不過老實講其實間間hall都無乜大分別 你讀緊shitty not hku
啲人話chur 摺果啲其實唔洗理
係 hall6 啲人係最yo 但你入到去想自己摺下都無人會迫你
入左其他hall又唔會一定係摺既 個個hall都起碼會有一班人係玩既 你有去hall o都一定堆到堆

TQE 路過~
冇phy底好難捱過Year 2 d course
2034,2029,2040,MA2172已經玩殘你

我自己已經F左2029(實在溫唔入腦)
2034,2040 好dd

我已經比尼d course搞到幾sad
1201 A都冇用,CGPA 因為2029 一科打殘我

2029幾好讀
建議可以上網睇下utube

係utube上過khan academy睇
可能冇phy底
一直都一知半解

尼個sem,我個科2801下個sem冇咗,如果F左就大件事
2034,2040又係難溫
比d學霸照住,Midterm仲係考得好差

＞呢
我feel到我應該識你 唔相認啦
如果下年無佢應該唔會比f你既 但係d既話就無得翻生
都係大獲

2801暫時都ok
我目標B+/B

2040我真係企係度震
好淆

你都係TQE???

唔講啦咩major
你地得20個人 1/20機會

不過巴打你無phy底都無計
真係難讀d 但你始終讀緊engine 點都要phy架啦

無計

2040 d數前半part 我係舉白旗投降
後半part Thermodynamics,Fluid Mechanics都好少少

前半part好似Mohr Circle甘睇完,問完人,成堆問號,等炒

2040下年應該會開 唔洗擔心

你話TQE???

我d friend都讀到冇心機
大家見親面就呻2034有幾多野讀,幾迷茫下

入到黎City,越讀越冇信心,GPA又唔係好個隻,都唔敢同屋企人講

tqe呀 ieem個面少d人想轉
拎個2nd up做政府啦

I see

尼排溫Final已經覺得同2nd up越來越遠
唔會話炒既
d grade 係B-/C+徘徊都足以致命

SEEM department都好grade架啦
但係一D就仆街
共勉之

Btw溫緊2801？

係啊

我讀過chem,都幾驚C range
如果到時要我畫GC,我冇温的話,真係死得

😂唔會c掛我諗
新PROF應該好啲

希望啦

溫到好down

btw,我覺得我係識得你

有冇Ching 講下seem 4106 /4107 個final 點考

求條D 難唔難

4107 CA 9 成分

其實2029好易讀
答晒讚開個part都已經夠b 佢仲要堂堂review同一樣野 話答咩先有分 真係好難會炒
係前面阿伯 第5 6 課d complex number先難 不過都係出3-4題到～

利伸 A mbe

我都覺我識你

2034 exams 好難
背曬咁多份descriptive notes 先識做

你地好勁 應付到咁多mbe courses
我上個sem讀過科mbe2016已經讀唔掂 雖然正常學生都會覺得呢科好輕鬆
autocad都ok 但test一要用筆畫返出黎就真係完全諗唔到點畫 3次test一次c+一次c-第3次test次我都係唔識畫 明明份卷睇落好易 我仲調轉左最重要first view同third view最後卷都唔敢攞
最後有b真係已經超級開心 笑左出聲 我以為實c range 呢科好好 差極都唔會f人

2034 exam真係癡線 背野背到嘔 2003又係肥勁多人:

我有份30頁既雞精
所以都幾多野背
不過如果final都難,我等拎F

2016 唔難
Test前溫一溫份notes ok啦
我最後B+

I know that feeling bro
差到就黎被Quit u

唉,見到自己個GPA 唔到3就頹左好耐
每個sem都有一科我係讀唔黎
今個sem仲衰,2034,2040打孖黎

感覺真係好差

加油啊 你夠gpa入到tqe證明你勁有實力!!!!!
努力埋呢兩年佢 千其唔好放棄 以後就抬得起頭做人 你50年後諗返起都會覺得自己好勁好堅毅
千其唔好trans科 只係食另一舊屎 要追返d course仲辛苦

有雞精都無用

2003 好難 fail

係真唔係呀
你搞到我好驚

2034易過2003好多
2034食左份notes 一定唔會爛grade
2003溫左好耐都爛左
利申 2034 b 2003 c+

我同你調翻轉

係真
畫熟啲圖，尤其 sand casting 同 rolling

好勁啊我未讀到4字頭既course
呢科難唔難chur唔chur架

唔知點解幾開心
個post既我地既meems騎劫左

你地個科Tqe係咪同tlq有關聯

係啊你又知既
TLQ係我地SET出黎test Prof Quality

巴打
即係我地同一班啦

有無核能手足

呢科好似極度難仲要讀哂bch1100 bch1200 ap1201
我之前ap1201 lab同個讀nuclear同組 佢話有個course要寫個taylor series既program我心諗我連計都唔識計最驚taylor series仲要寫個program出黎 嚇死我

如果諗住hea讀，真係唔好入。

唔比我eLog既

唔俾我係同 department 嘅

咪係

想哭

前mbe成員

可以嗎～

2029好難

同是天涯淪落人

Exam同啲exercise差唔多一樣喎,係咪仲係鑽開教

利申:A+

yes

A+.....
我拎F,真係揾窿捐

做下pastpaper la, 不過照背assignment 應該最少B range...
我記得好易有20條MC,幾條LQ咁...

但求唔炒就得

2029 已經容易過EE 開個一個

允慶zzzmissusomuch

ee2917?
我a-但係唔識答d fd2029既問題

2917 & 2918

2917 open book 就輕鬆

依度係咪得engine仔

我唔係亦不遠矣

有無去過exchange嘅人知 sds啲scholarship 幾時會知個結果

聽到佢話由上個禮拜一in到禮拜四
加上我in 完嗰時佢話we will let u know the result soon
唔知會唔會係今個星期呢

CB巴打讀左management未
啲notes啲字同concept多都仆街
點撚樣背

Bch1100 Chem exam 出得難唔難
中學無讀Chem 而家好多概念唔明

hea撚左啲時間

得閒推爆呢個佢

未溫 因為我今個sem讀哂cb2100-cb2500
聽日考pk cb2500 星期4 cb2100 星期5 cb2200 下星期先cb2300同cb2400
個腦連cb2500,cb2100同cb2200既野都唔夠裝 仲點記埋cb2300

讀過 第1次f左
第2個sem差唔多晚晚溫仲覺得原來畫lewis structure同幫d唔記得咩圖改名係好好玩(格硬催眠自己當佢地係遊戲) 但都有d concept解極都唔明 咩first order second order果d
自以為都算熟 夠合格 點知落到場咪又係好多都唔識 3/4都係撞,完全唔確定講真 我覺得出得好難 出得唔直接既
以為又f過點知最後又有b我問professor佢話我個分其實低過average
同埋唔好信人講呢科鳩撞都有a 擺明擾敵

全部2字頭cb course 可以有幾難

無啊 淨係得ict同bm
cs1102仲易過ict份卷 cb2300都係齋背而且有d同bm一樣添但我聽好多人講bch1100仲難過dse chem好多真係慘

溫熟Notes就得

我A-

Thanks巴打 希望大家都有

CB2300煩到仆街

背哂佢就得 拎A

究竟點樣背
範圍多達到痴線

當年上過第一堂Tutorial, 見到全部都係智障ce level chem野，果斷走晒所有lecture+tut

Yr1最瘋狂個陣，試過一星期只返ge2410, 咩垃圾ma bch ge 全部走晒

但聽以往啲人就話係1-2個月後

係咪要好有經濟需要先攞到
個個funding 都寫住要有經濟需要

考完試先知都好啊
少樣野煩

微笑度日

我報果幾個 唔睇你經濟

我都想知

你year1?
去到遲d d course 又難又多先死
Cb2300起馬睇得明

我覺得cb2300都唔係好煩 cb2201同cb2500既workload既壓力大幾千萬倍 係唔鍾意果個coupon制度 我覺得好無意義 同埋好功利咁 為左湊齊10張coupon先去上堂聽講座答啊sir問題咁 我一張都無拎過 之前啊sir話我果組class exercise做得最好成組都有coupon送我都無去拎 但andy kwan真係教書教得好好 講書好流暢3個鐘都唔悶 不過都係無tips 我都好驚考試寫essay你係邊個教??
難courses係唔係指cb3410同果個咩strategy policy 我都好驚呢兩個 淨係打個course code個肚都痛痛地

以前中學考得差成日呃自己係因為hea姐 但入左大學先知自己真係好無用 好多野學極都唔識 以為自己盡哂力都乜都做唔好 成日做錯野 真係蘿底橙老鼠屎 不過我已經好欣然接受呢個事實 一日未死都捱埋落去

一張coupon都冇 照有A

你咩department
Essay真係你寫幾多 寫得幾好
冇用到theory就死
所以我平時第一段會講左咩theory先
跟住每段apply返落去
總之係咁寫返d keyword

Nre d 科其實幾易
上到yr3真係靠背

Taylor series program果科應該係2036
上齊lab 份lab report就做完咁濟
因為d tutor 實會教晒你打晒program 唔識就問 佢地實答 考試又有heat sheet

哭

Prof覺得香港學生廢 本來應該係要多計數，但NRE GPA Profile成班低過3咁濟……之後就叫大家Exam鬆手啲，跟住變左背 家下GPA Profile上哂去，啲Prof想做到好似AP嗰grade咁好，但好似家下都係差唔多。

不過，Elective Nuclear Reactor Physics先見真章

鬼咩 高gpa個d都唔會揀Nre

唔鐘意/廢都唔好入NRE，入EE前途會更好....入得NRE就預左有好大機會做唔到Nuclear

唔係話咩有人想讀Risk management就會揀NRE

Ching year 4 or graduated?

Risk, Medical 都係伏，其實你唔洗NRE Degree都會做到risk NRE Engineering Risk 有乜用 香港得financial risk

唔重要

想問下你仲記唔記得ap3230點考法
咁多科係呢科伏伏地

Lecture notes 問題加少少變。你有無上堂，有上就無問題啦
佢用電腦打嗰啲好似無用，不過我記得exam計好少

多唔多背書題？ 定計數(problem)多？
同埋好似聽d ching講有mc （唔知係咪）
我堂上足 d problem都抄足答案
係驚佢出d背書同graph題
佢課課都5 6個graph
感謝ching

Lectures note問題 係咪d slide 附近個d 無answer 要自己聽佢up既問題？

Problem我係指好似exercise咁果d 計數題

city bba無難course既

係，我記得計數題唔多。問幾多佢上堂up既嘢，叫你解釋多。

好呀 唔該晒你

chisinlo原來都shitty

Management真係極煩
有D驚如果最後俾人踢入BOM又係呢類就慘

入banl 一定要讀advanced sas
包你唔識

BANL好景喎

BBA咁易讀，可以有幾慘？

你話讀Engine比人踢入ee就真係落地獄啦
你可唔可以想象下一至六由朝返到晚，啲功課lab測驗考試又難又多又深，一半或以上巴絲要defer既情景ching

我點會唔知
我上年係Poly EE HD地獄
re JUPAS走難出嚟架

PolyU EIE HD讀過一年，say嗰hi

恭喜晒脫苦海

話說想問一問
經CIS或者CWS有工開
係咪會郁到grant Loan計收入嗰度

當然我聽日自己都會去問啦

正常申請人收入唔計, 我諗

我gap左一年full time工作都full grant

實際問學資處最實際

恭喜脫離華清同 Lawrence 嘅苦海

利申：PolyU EIE HD讀過一年

我最印象深刻係白頭佬C++

依加啲人 programming又話難 背野又唔中意 計數又話比人屈機 讀theory又話寫essay好chur accounting 又話悶 做project又怕比人free ride 科科都有challenging 既位咖啦

Richard?

唔係，係Frank呀

得finance account BANL會好景少少
利申某BBA final year
未搵到工

搶1001者爆4